大家嚟評下理 呢條大陸妹值幾錢？

免費

$150

500/q

問問問 唔問埋你老母值幾錢？

問埋你老豆比左幾錢吖笨